判決書係邊？

邊度可以睇連儂隧道斬人案的判詞？

Thanks !

好似未有，我都search過

而家仲未有